鮮肉有危機？上水屠房一名工人初步確診 屠房不停運作

【Now新聞台】食環署表示，上水屠房一名工人初步確診。

食環署指，上水屠房包括營運者、入口商、買手及運輸公司，較早前自費聘請私人醫療機構為僱員進行病毒檢測，一名在屠房負責欄區牲口雜項的工人初步確診，患者上班期間一直有佩戴口罩，他對上一次上班在星期四。

食環署指，上水屠房運作沒有受影響，並徹底清潔消毒患者曾逗留的地方。

豬肉有冇食用風險？

支那話三文魚都有

如果係真 啲家庭主婦就係因為咁而感染

三文魚係生食
豬係熟食應該無事

處理前

生肉幾時都要徹底煮熟

D豬已中招